求外國文宣, 提醒各國, 聽日香港唔歡迎所有人港島行街

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

請提醒各國留港旅客, 香港唔可以行街, 聽日最好留係酒店, 唔係拉鳩埋你

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

歐美人會比人當係CIA，日韓仔女被當成香港人

一定要提醒其他外國旅客, 唔係俾人拉左, 會俾人祼體搜身

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

拉支那狗同化妝雞？
同商場攬炒啦

聽日831自由行

呢D拉唔拉都無所謂

但係外國遊客可能唔知今日記者會阿蛇講咩架麻